魚腥味飄2週！醫掰開...她掉出整組「壞壞神物」 小姑驚：這麼重鹹？

私密處發出惡臭，竟是裡頭藏「派咪啊」？一名38歲輕熟女，看診時抱怨連續2週私密處分泌物爆多，且伴隨著濃烈魚腥味，不解己身注意衛生且近期沒有性生活怎麼會這樣？沒想到醫生內診掰開一看，發現裡頭卡著一個情趣用品「羊眼圈」，讓人妻傻眼，沒想到此時陪診的小姑突冒出一句話讓全場氣氛尷尬了。

婦產科名醫高雄醫學大學婦產科教授、台北博仁醫院海扶刀治療中心執行總監鄭丞傑在《醫師好辣》節目中分享，曾遇一名38歲輕熟女，到門診抱怨下體已連續2週出現濃郁且爆量的白帶，還伴隨著濃郁如魚腥味的惡臭，嚴重影響性生活，但讓她不解的是，本身注重清潔衛生，且近日因為分泌物而婉拒老公的要求，傻眼「怎麼會這樣？」。醫師內診掰開一看，裡頭竟卡了一個完整的情趣用品「羊眼圈」當場驚呆：「這玩意兒現在已經不常見了」。

鄭丞傑接受《ETtoday健康雲》採訪時指出，丈夫原想藉此助性，將羊眼圈套在生殖器上，沒想到「繳械」後羊眼圈脫落，一不小心竟卡在老婆陰道裡，卻鴕鳥心態不好意思說，心想「搞不好月經量大會把它沖出來，但不幸的是一直卡在裡面，過了1、2個禮拜就散發出魚腥味」。他解釋，由於女性陰道上2/3段空間較大，因此羊眼圈卡在私密處上段較無感覺，而下1/3段則因較緊導致情趣用品不易掉出，因此讓惡臭飄了2星期。

鄭丞傑解釋，羊眼圈因混雜著下體分泌物及精液，再加上陰道裡各種不同菌種，因不斷摩擦引起發炎反應，而散發出惡臭，所幸沒有感染骨盆腔，否則麻煩就大了。他說，羊眼圈為套在男性生殖器上，古代是由山羊的眼圈及上下眼睫毛割下後烘乾消毒而成的情趣用品，藉此輔助性愛以加強女性下體敏感度，後來經過改良，使用其他材質製成環狀，周圍則以刷毛或是凸起增加陰道摩擦力，提升女性性興奮及高潮機會。

但最尷尬還在後頭，鄭丞傑說，人妻該次就診時竟帶著熱心小姑一同前來，「小姑想說這麼嚴重、下體這麼臭，她一靠近就會聞到味道，心想『是不是得什麼癌症』？」一聽到醫師從私密處夾出羊眼圈，頻頻問「那是什麼」，當他揭發「惡臭源頭」的真相時，竟讓小姑在診間驚訝到笑噴：「挖賽！我哥吃這麼重鹹啊？」，尷尬的場面也讓人妻瞬間臉頰漲紅覺得超糗。

隔住個post都聞到臭

乜撚野係羊眼圈？

圖

當他揭發「惡臭源頭」的真相時，竟讓小姑在診間驚訝到笑噴：「挖賽！我哥吃這麼重鹹啊？」，尷尬的場面也讓人妻瞬間臉頰漲紅覺得超糗。

陰莖環，俗稱屌環、雞巴環，是環繞於男性陰莖上的性玩具，一般套於陰莖根部，主要用於勃起後減慢血液流出陰莖組織，從而增加勃起時間。陰莖環可直接戴於陰莖上、陰莖連同陰囊一起套進環內或者只戴於陰囊上(雖然這一般被指爲「睾丸鎖」)。陰莖環可以由多種不同的物料製造，最普遍的是皮革、橡膠、矽膠或者金屬。從前的陰莖環多由山羊的眼圈及上下眼睫毛割下來烘乾消毒而成，稱為羊眼圈。現在雖然很少再有以山羊眼圈所製成的陰莖環，但有時仍會其他物料製造的陰莖環稱為羊眼圈。

通常男人會因爲有勃起困難，或偏好緊束的特殊感覺及增加陰莖充血量而佩戴陰莖環。性交時套在龜頭的狀溝上或陰莖根部。能阻止陰莖的血液回流，使得勃起更強硬。

from wiki

想知點用既自己睇

陰功幼到個圈都cool唔實

屌 半路仲搵到